黑警鳩射催淚彈，就係想營造場外好混亂暴力

好幾次差佬都射空氣，為咩？就係想有「好混亂」既畫面去交功課，俾林鄭仆街4點打輿論戰
今晚都係一樣 擺明又想製造ssp混亂

你不得不承認政府係想日日打輿論戰
今日高調拉學生就係想引人衝
我地唔需要放棄勇武
但要表現出有能力和理非 而「唔只」係暴徒
建議今日禮拜對狗屋只圍不攻
暫時不再掉磚出火魔 去到一個禮拜後
表達出「民怨忍無可忍」既劇本 再重啟真勇武

佢地要製造"你地唔搞事咪唔會比人打囉"既局面
暫時街坊戰係多數會贏 要好好利用呢個優勢